荃灣女子食燒賣險吞螺絲 喉嚨不適送院

荃灣眾安街68號千色匯，早上10時許，林小姐與父親到5樓名苑酒家品茗，其間叫了一碟2粒燒賣，她與父親分享，惟她咀嚼燒賣時感到有硬物，吐出驚見一粒1厘米長的螺絲，嚇得她連忙召來部長了解，部長只說「唔好意思、呢張單免收費」，隨即收起燒賣，林小姐不肯決意要取回螺絲向食環署投訴，對方一度拒絕交出「螺絲燒賣」，惟當林小姐報警後，才肯交回螺絲予林小姐，林小姐感喉嚨不適，獲送院檢查。
林小姐任職營業員，今晨送兒子到playgroup後，相約父親到荃灣千色匯5樓名苑飲茶，她自言首次來光顧，他們點了早茶優惠，包括一碟9.8元的燒賣，她和父親各人一粒，她咀嚼期間忽覺咬到硬物，「初時不以為意，喺口中咀嚼時點解唔溶嘅？之後吐出嚟，先見到係螺絲。」
「我即刻畀服務員睇，佢好快收起碗嘢，畀咗部長睇，話換第二啲嘢畀我，我話唔換任何嘢，叫佢畀番碗燒賣我先，部長收埋咗話畀師傅跟進，又話已經扔咗，仲話成張單免費，佢死都唔肯拎番出嚟。我最後報警，佢就攞番粒螺絲出嚟。」
林小姐坦言感到擔心，「我覺得酒家唔負責任，做乜收埋碗嘢，應該同我傾。我好擔心食咗落肚，現在有鼠疫，粒螺絲有冇細菌喺上面我都唔知，佢地又冇話幫我送我去醫院，我唔知有冇吞過其他嘢落肚，所以報警，警方都建議我報食環署，我睇完醫生會通知食環署。」
名苑酒家營業經理權哥表示，今晨10時許，有食客表示食燒賣食到螺絲，當值經理反映過可能機器「撈肉碎」時，機器的螺絲鬆脫了，「大家都唔為意，同事已say sorry，解釋咗有關情況佢（食客）知，事主仍堅決報警，救護員到場為她檢查口腔有否流血，她說唔舒服由救護員送院。」
權哥說一般接獲有關食物的投訴，會要求部門主管留意，當時經理曾將異物交予點心部主管了解，着主管跟進及留意，「大家都唔想發生，係意外。」 他指已通知點心部主管及集團主管跟進事件。

屈錢都比少少誠意 吞埋佢先啦

抵撚死啦 唔帶埋個仔一齊去食
點做人老母？

勿濫用救護車

見到上面個兩條on9/假腸真係直接block左佢算

港航粒螺絲差D比你吞了

DIU 比我就整多幾個外賣先再報警
又食又拎

有幾on9先會好似你咁諗

自己搭車去睇醫生啦屌

一定係甩左嘅飛機零件
告港航

識玩

華生

替身攻擊

下次大家發生咩事第一時間報蘋果 食環 以免比人毀屍滅跡

呢間不嬲垃圾，黑店一間

有無過來人可以講下最佳處理手法?遇到同一情形的話我指你係樓面的話。。。定係子華話齋:我想嫁?就最佳答法

影個工人把撚咩

報左警就梗係打死跟車 一間要上庭比對家律師話你一間自己走去整傷自己

做得飲食嘅，扔咗去算係正確做法，仲跟咩進呀